[玩吖嗱] 挑機日本7仔靚女唔識匪語？ 拍片者自爆真相大逆轉

支那女遊客近日到日本旅行時，逼問7-11便利店女店員「匪語為甚麼不會」的抖音影片在網上熱傳。在微博轉貼短片的網民「日本小智」昨日（7日）補充，在抖音發片的「楠楠」已刪除該影片，隨後發出另一段她與便利店女店員一起跳舞的短片，澄清自己與女店員是好朋友，影片是拍着玩的。

原先在熱傳在抖音的畫面所見，一名支那女遊客到日本便利店，拿着手機開啟錄影模式後，表示「來問一下日本店裏面的小妹妹」，她向收銀員詢問要「飲料」，只見對方皺眉並以日文回答：「不好意思，我不知道」（すみませんわからないです），沒想到她竟大聲責罵：「支那話為甚麼不會？」

最新的上載的畫面則作出澄清，便利店女店員穿着灰色長袖上衣和黑褲，「楠楠」則穿着粉紅上衣，還有一名女童，3人一起在鏡頭前跳舞。楠楠留言說：「我們是朋友，錄着玩的」、「不知道你們是否記得便利店那個視頻，這個女孩是我朋友，跟她一起跳舞的人是我外甥女，你們可以安息了」。

有知情網民抱打不平說：「親眼見證一項網絡暴力的誕生，我努力幫別人澄清過，但是奈何沒有權力，趕在新浪視頻評論少的時候發澄清言論全部被刪。原拍攝者和營業員是朋友同居關係，類似的視頻抖音成千上萬，但是因為這個視頻的特殊點『支日』導致被無良媒體利用。」

自己做on9野引人屌都可以振振有詞

但條日本妹真係唔錯

this is支那

連登仔又集體炒車

中國人
抖陰

自己柒完比人屌

屌到痛就話比人聽我係自己柒呀

最後重柒多下想攞彩叫咩人安息

有無ig

唔知想點

而家比人話”精日”仲有運行？

反而覺得好正常
佢地係想高view引人出討論，又想出名
你估youtuber做得少咩

拍既主題咁on9已經屌得

定想抽中國人水？